元屯天可暫避教會資訊

根據香港天主教教區官方報章資料, 以下天主教會今日會通宵開放
(如其他新教教會有開放, 請係下面補充)

Source Link:

【天水圍 元朗 屯門 聖堂】
【2019.7.27週六開放情況】（7.27 -- 01:12更新聖葉理諾堂活動）

（公教報訊）天水圍，元朗和屯門區聖堂七月廿七日（週六）除原有的提前主日彌撒外，其開放情況如下，附堂區連結：
＝＝天水圍聖葉理諾堂
27/7通宵開放至翌日
作祈禱/輔導/護理/休息之用
++下午3:00-5:30 祈禱之共融新力量
求聖神賜與我們力量為社會，教會及堂區的共融努力。
15:00 - 15:10 聖堂 410 集合
15:10 - 15:30 執事分享 （教會為何參與社會運動？DOCAT）
15:30 - 16:00 靈修入門
16:00 - 16:30 泰澤祈禱介紹及歌詠練習
16:30 - 17:30 泰澤祈禱
地址：天水圍天美街6號
電話：2448 8332

*水邊圍站旁*
＝＝聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
27/7——祈禱和反思日
上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂）
歡迎大家隨時來臨一起參與祈禱。
地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：24760887

＝＝屯門贖世主堂
27/7下午3時起明供聖體，為香港社會祈禱。
同時，亦會開放地方給有需要人士作休息之用。
地址：屯門鄉事會路二號
電話：2459 6510

推